<resources>
    <string name="app_name">TipsKeuanganDanBisnis</string>
    <string name="tips_keuangan_dan_bisnis">Tips Keuangan Dan Bisnis</string>
    <string name="tips_dari_wikihow_id">Tips dari wikihow.id</string>
    <string name="tips_nabung">Jika benar-benar MENGINGINKAN sesuatu, tanyakan pada diri sendiri apakah Anda benar-benar MEMBUTUHKAN barang tersebut.</string>
    <string name="tips_berhenti_boros">Kurangi pengeluaran tunai dan biasakan menggunakan kartu kredit atau debit selama transaksinya bisa ditelusuri kembali. Sebisa mungkin, Anda harus melunasi tagihan kartu kredit setiap bulan.</string>
    <string name="tips_membeli_saham">Ada banyak buku, majalah, serta situs berguna mengenai saham dan pasarnya. Lakukan riset sendiri sebelum Anda membeli apa pun. Sebelum membeli saham, cobalah paper-trading (berdagang di atas kertas) untuk sementara waktu. Ini merupakan simulasi cara berdagang saham. Perhatikan perkembangan harga saham dan catat keputusan-keputusan membeli serta menjual yang akan Anda ambil jika Anda memang sedang berdagang. Periksalah apakah keputusan-keputusan investasi Anda akan berhasil. Setelah terbiasa dengan fungsi-fungsi pasar, cobalah berdagang saham sungguhan.</string>
    <string name="tips_hemat_uang">Pepatah \'sedikit demi sedikit lama-lama menjadi bukit\' agaknya berlaku saat Anda menabung recehan yang tercecer di rumah. Cobalah menabungkan uang tersebut sebagai bagian dari tabungan darurat. Saat celengan Anda penuh, bawalah ke bank yang menyediakan layanan penyortiran koin gratis, dan masukkan hasilnya ke rekening tabungan Anda. Saat Anda semakin mampu menabung, atau saat penghasilan Anda meningkat, cobalah meningkatkan persentase pemasukan yang Anda tabung. Jika perusahaan tempat Anda bekerja menawarkan program tabungan pensiun, menabunglah sebesar mungkin. Jangan sia-siakan kesempatan te rsebut.</string>
    <string name="tips_nagih_utang">Jika teman menghabiskan sebagian besar uangnya untuk alkohol, narkoba, atau berjudi, carikan bantuan untuknya. Dia mungkin memiliki masalah kecanduan. Jika Anda membantunya berhenti dari kencanduan, Anda memiliki kesempatan untuk mendapatkan kembali uang Anda, dan yang paling penting membantunya menjalani kehidupan yang lebih sehat dan aman. Bersiaplah untuk mendapatkan tanggapan negatif dari teman. Membicarakan uang bisa menimbulkan stres, rasa malu, dan sulit dilakukan. Jika Anda meminjamkan uang kepada seseorang yang dekat dengan Anda, situasinya bisa semakin rumit. Respons yang berpotensi negatif saat Anda mencoba menagih utang dapat menyebabkan Anda kehilangan persahabatan dengannya.</string>
</resources>
